九國承認BNO 五眼聯盟齊腳

九國承認BNO 五眼聯盟齊腳

■多個國家相繼表態，承認BNO為有效證件。

英國正式開放BNO「5+1」移民計劃，中國和香港以不承認BNO作為有效旅遊證件及身份證明作反擊，可是連日來多達九個國家表明繼續承認BNO作為有效旅遊證件，最新力撐BNO的包括港人旅遊熱門地點日本，以及新西蘭、法國。

相關新聞：帶同滅煙兒子 英國過新生 抗爭家庭出逃恐懼鬥室

綜合過往一周，英國、美國、澳洲、新西蘭、加拿大、日本、德國、法國、西班牙共九個港人常去和移民的熱門國家，均表態承認BNO作為旅遊證件。新西蘭的商業、創新和就業部轄下的移民局（Immigration New Zealand）。。。。。。。

日本駐港總領事館亦回覆指，日本政府。。。。。。。

柒婆：
好嬲好嬲
用緊急法國安法禁止香港人移民旅行

去當地旅行洗錢買嘢刺激當地經濟
邊會有人攞石頭砸自己隻腳

好似仲有台灣都話咗承認

其他百幾個呢?

邊個國家夠膽唔承認呀

好似鄰近地區咁用石頭揼自己對腳咩

香港人去旅遊嘅次數都數一數二

得罪英國大獲好多

港共無人彩你呀

港共：我地仲有伊朗，巴基斯坦，不丹，北韓呢啲先進國家唔承認

支那所謂嘅反制手段真係笑話嚟

去唔到呢啲地方 哭了出來

第時用bno買機票用佢地d航空公司

台灣唔係國？

無得探肥仔金

呢啲真係貼錢都唔會去

依啲國家（除佐英國外）一齊ban 廁所板就好笑

我擔保廁所板 = 支那護照

非洲未表態

你唔認BNO 冇問題，求下你和平分手可以嗎？喺我唔啱，我兩公婆嗰兩球MPF 比番我可以嗎？

淨係CUT 免簽都夠死

咁樣就真係好似民建聯嗰個 slogan

戴定大大頂頭盔先
我引述

變革香港

支那共產黨你食屎啦!!

八國+1聯軍

外交部呢？死咗返鄉下過年？

有邊度會唔承認

唔係不丹 係蘇丹
不丹一向唔show支那
同支那有土地問到爭議

柒婆都不知幾想
到時一ban, 柒婆就可以話反制

到時候你攞住廁所板，又去唔到呢啲地方
攞BNO出境，柒婆又可以玩嘢

尤其是宜家佢有疫苗

呢九個夠啦

所以我未話 （除佐英國外）囉

要諗敵人 下一步要做咩

即係呢九國都形式上唔比面支共

不丹早排先同支那係邊境對峙

全世界佢之中佢最冇可能唔承認
除非奶共派成功奪權

英聯邦國家重新崛起

英國、美國、澳洲、新西蘭、加拿大、日本、德國、法國、西班牙

有排我打J
日本好波
澳洲近半年簡直係MVP

你亂咁黎邊個會跟你唔認

New XIland 唔奶共咩

最
咁英國呢個簽發國排得二？

剩返南韓、泰國、馬來西亞、新加坡、意大利都承認埋就夠晒了

韓國幾時先表態
雖然佢地一向都冷待BNO

唔承認等如垃圾國家

依一世都唔會去

中華民國政策上有BNO = 有ID Card ，都係用港澳同胞方法申請入台證。係長榮攪事者。

突破盲腸

好 hurt

可唔可以唔承認特衰
只認香港身份證

好

推

有時五眼資本，日韓台資航空公司做promo仲抵過港資支資

唔洗去到咁盡，同路人要走佬
撤銷免簽已經好大作用

中華民國政策上係認ID Card

意粉有機會奶共
其他可能唔出聲但係承認

港共咪攞石頭砸自己隻腳的專才

好想知俄羅斯跟邊面

所以咪話 （除佐英國外）

其實我留佐好多步黎 對付 支那個種無賴法

我又唔信支那唔會反制，會吹雞叫北韓，非洲，伊朗等好快會話唔認BNO

利申，我好想去同金仔玩

冇支大利
以為唔洗食pizza 同義粉啦

BJ又贏

wow 👏

BJ 中咗武肺之後醒咗唔少

果然死過翻生可以改變一個人

其實我都好想
不過唔想攬炒97後出世
英國如果玩大啲
就宣佈重新開放申請BNO
只限97前香港人及其後代

韓國奶埋屎眼tim 啦

柒婆：反制BNO措施極為有效，現時全球百幾個國家中，只有單位數國家表態仍然承認。

要97前未滿18歲
同埋後代要直系親屬 （比埋領養）
盡量減少藍絲廢老，同鬼国人混入嘅機會
仲要70歲封頂，減少英國負擔

港共會點樣搵返香港人發泄呢

有聲 佢真係咁諗嘢㗎

呢個畫面真靚。

加拿大都好搶口

啲shithole country咪唔會認囉

新加坡

如果美國玩野比 bno 免簽就真係落中共面落到中共體無完膚，到時揸 bno 入境美國要 check 埋社交媒體賬戶 ，咁就篩選到班藍絲出黎。

一定會。

呢堆國家認有咩好出奇共共啲朋友仔呢，個啲跟機先係新聞

夠用啦屌

偽造唔到BNO
香港身分證同passport可以任印
支那狗權貴無得走嬲嬲豬

最緊要睇有邊D國家唔承認
冇表態已經OK

仲唸住4月去伊朗睇櫻花添

倒翻轉諗 邊個唔承認
就等於唔承認英國

為中國得罪英國
值得嗎？

BN(O)係英國發出中國根本冇發言權,其他國家承認與否更加唔到中國搭嘴.

西班牙

天下圍中

支那又衝出嚟柒

其實所有英國護照都係以英女皇名義發出
英女皇係英聯邦精神領袖
所以唔會對女皇無禮

所以呢...
突然唔會簽證畀大陸學生
吊消大陸電視台牌照
踢 3個假記者出境
唔係冇原因㗎

反而想睇monkey 條世界仔今次點拆

不丹國王表示

古天樂？

程度之分

長榮必須制裁

支那共匪快啲科水，如果唔係啲一戴一露唔做嘢

佢真係會做嫁

或者咁諗
除咗中國外有幾多國家唔承認bno?

係就最好
比班港豬醒下

好on9
支那講親乜 外國就相反意見
有冇咁撚柒？

打壓香港bno，外國齊齊承認
迫香港引渡，外國齊齊取消引渡
攪國安法，外國個個譴責
話支持香港警察，外國齊齊見證及譴責失控既癲察
話香港人、年輕人係暴徒，外國齊齊吸納 當正d良心係寶

醒咗嘅我哋又hurt多次
不過唔爭在

習近平快d 反制5眼同歐盟啦

夠薑就發旅警唔俾人去承認bno 既國家

應該好快會有d中東， 非洲國家出嚟話唔承認。

居然到現在無人取消港共護照免簽證待遇。

韓國係咪未出過聲

小支支好嬲好嬲

自己國家唔計啦，自己出自己廢番係唔係廢話

韓國奶共奶到雪雪聲

忠誠的附屬國

本Bno係英國出嘅有效證件，你唔承認都唔會影響到個事實

新加坡一定攬埋馬來西亞做最後一個表態
佢一般嘅國策都係咁

共狗入嚟啦

其實講真真係喎
最佳表態嘅方法就係咁
佢連個系統都唔使點樣搞
因為冇記錯美國免簽個系統本身入邊係有BNO選擇
只不過係唔俾佢繼續process落去